有咩慘得過連屋企人都唔記得自己生日

就係連自己都唔記得

小事啦

過左18都冇慶祝價值啦

正常啦 我屋企人過左成兩個月先記得我生左日

其實生日有咩大不了，只不過係一年入面嘅其中一日。人越大越唔想慶祝生日，覺得呢一日同另外嗰364日冇分別

死忌都唔記得

自己過

連登基本會員資格嚟啫